Приложение с GUI. Принимает файл с математическими примерами (файл data.txt), где одна задача соответствует одной строке, решает задачи и выдаёт ответ в файл answers.txt.
Для разделения дробной части используется точка, принимает следующие операторы:
+ - / * sqrt pow sin cos tg log ( )

data.txt - математические задачи,
answers.txt - мат. задачи + ответы.

mvn site      - Test coverage report - view - supercalculator\target\site\cobertura\index.html